相信我，港共而家只係垂死掙扎

佢真係冇棋
美國係一定會通過法案
香港一定會重生
港共同黑警8月下旬既所有行動只係發緊細路仔脾氣
佢地而家只係一班玩遊戲輸左就反枱搞破壞既小朋友
堅持到9月9號就見到曙光

贏

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

恭喜

我信你

堅持

頂住

Push

同意

幫推

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

Push
勿自滿，各手足繼續努力

快過呂麗乳搖

堅持！

繼續努力
做到最盡
堅持到尾
勝利曙光

認同，但唔可以鬆懈
721 811

唔好咁樂觀，攬炒嘅話我地仲要挨一段係中共統治下嘅黑暗時期

推

9.9係咪法案投票既日子?

同問

頂實

復會姐
但肯定係agenda排前三
好快會過
一定會過
票數比例問題
中共唯一可以操作既
就係滲透國會
令到條法案僅僅通過

兩會議案一般傾1∼2星期

堅持到底 永不放棄

真係無招喇

有都出哂

最多啲招加強啲

推比覺得絕望嘅人

只有信

push

我都覺得係
但唔好鬆懈

無知一問，9月9日唔係美國國會復會嘅日子炸咩?就算即刻就討論人權法，都要一頭半個月先傾得成啦

9月9 做咩

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推929全球賀國慶

轉左口風11月前

不是有希望才堅持，是堅持才有希望。

啱 到時全世界都再冇理由要救港人

凍結晒佢地資產同護照先

如果2派都投讚成 夠票通過 就唔洗一路傾

頂撚住

香港人加油

涂謹申話唔會遲過十一月通過
即係十月打後先過都唔出奇

我地一齊贏

唔好放鬆
唔好放棄
所以我不推文

多謝巴打....燃點希望!!!
堅持呀 手足

每晚十點叫都可以保持士氣

屋企有老豆母 叫唔到

不分化不割蓆
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

越黎越似宣誓詞

By the Dawn's early light

但係林鄭今日個樣好輕鬆喎

同以前唔同

堅持才有希望

未嬴
香港要獨立

一定係，你唔講我都知

佢地乜招都用過曬
黑警
黑社會
白色恐怖
已經無新招，我估佢地係等緊開學，睇下會唔會有改善

屌那媽！大家頂撚住！就快天光架啦！

所以各前線勤下人唔好再亂咁出黎俾人拉，香港人根本唔駛同佢急

9/9？？

你覺唔覺得自己好撚慢？

有乜可能仲有棋，佢同支共一樣係想靠把口返生 但冇人會信

終於然啦

加油!堅持

政府應該決定左新政策，
1，拖死個運動
2，拉所有出來的人
3，立緊急法
4，清算，秋後算帳

咪輕敵

大家堅持

好😭😭😭

唔係打飛機
但搞得國泰都真係接近冇棋行
咁樣同直接同外資講政府大撚晒一樣
自由市場

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文
分析香港人狀況 重新整理文宣方向

推 千奇唔好急 keep住個風就得

香港加油

要一齊撐住

但是被捕的抗爭者會怎樣處理呢？

我地需要有希望
手足們堅持住！

記住 不受傷 不被捕
佢除左拉到無人出嚟之外已經無棋行
堅持多一陣佢就會自爆

831遊行

91機場

撐住啊香港人

根本就唔使相信
唔到香港重光嘅一刻
我都係唔會放棄

真啊，我信我地真係就贏，大家堅持多一排。
想食咁大粒果實，自然要辛苦爬高啲。依家兩邊都係鬥緊邊個鬆口先，絕對唔會係我哋

推
支爆都好快
日日祈求緊10月1冧3峽

你就真係無棋, 人地消耗到你死, 你而家只係垂死掙扎

今次香港人真係團結左
而家咁嘅時勢都仲keep住有人出 無話想放棄

信一半, 9月9 未必

唔好咁快開心住，未到最後都唔可以放鬆
頂住呀各位手足！！！

請廣傳
三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定

又係得耍嘴皮, 開嘴炮靠嚇, 冇D新意, 係就即做.

諗住走精面玩緊急法, 咁全世界都當你玩軍管戒嚴, 唔好話外國遊客唔會嚟, 外資走都走唔切, 仲玩乜Q國際金融中心?

嗰頭G7先講到明英支聯合聲明仲有效, 柒婆哩頭就話要玩緊急法, 咁即係由港共親手破壞聯合聲明講好了的人權同自由保障, G7即刻當支共走數, 大條道理全球先進國家共同制裁支共同港共, G7反支共戰線已組成, 你估到時淨係得美帝出手?

今舖真係同支共玩新八國聯軍, 柒婆哩個時候仲叻唔切咁沖出嚟7, 真心冇得救, 係咪支共到今時今日都唔明白香港其實係國際條約下的自由港城市嚟?

9月大學生罷課 黑警仔女返學情況 都夠政府煩

中共要喺101前搞掂佢，美國又喺9月立法，所以嚟緊一個月好關鍵，唔好犯錯

贏就一齊贏

Agger
回應訴求—>唔會
出解放軍攬炒—>中國仆街
派錢—>提供抗爭資金
警察溫和處理抗爭—>關我撚事 之前舊數都未清
繼續鎮壓—>國際關注 民怨沸騰

當然香港冇人幫嘅話都係死結 處理唔到問題
但有美國幫手就唔同講法
最撚慘係更多手足會被捕同被打

林鄭決定拉晒勇武再講， 咁樣一直打法被拉唔係辦法。

以子之矛，攻子之盾

想大家諗諗如果眾籌讓警察舉報番黑警，721等等濫權事件， 可行嗎？

好處其一即使無人敢篤，警察執法將有機會疑神疑鬼，勇武亦無咁難受。

我唔信啲差佬質素咁高，敵得過錢， 如有人出黎篤， 變相文宣大核彈， 到時政府仲可以點拆？佢一直既最後防線亦不能再依靠，變相分化。

壞處是對家都可以咁做， 不過我相信示威者及 勇武本身質素與差佬係完全唔同級數。

另盲腸位係政府公務員收錢就算唔衰受賄，都有機會中官職與收入不相稱或公職人員行為失當。

如果錢唔得，聯署外國發聲明將提供政治庇護予舉證黑警違反人權的知情人士又如何？

希望大家都分析一切能［以子之矛，攻子之盾］之可行方法。

想和理非進化 勇武， 難度極高， 但眾籌 懸紅知情人士舉報黑警？ 根本無咩難度。

政府唔查？市民自己查！

愚見一則， 歡迎討論，不喜勿插。

加油呀

堅持到10.1再送大禮比共匪呀

我相信，內心再絕望都相信有希望

消耗都要有資源
美國而家就係逐步斷米路
去到決定暫唔暫停關係法就見真章

我有信心我地一定會贏
香港人！加油！

頂住呀！

推呀！

不過想問 條例講左咁耐 啲官都轉移哂資產去第二到吧？

撐住

我信

頂住呀, 兄弟

唔好太大希望
可能最後乜都無發生

我信你！

我都信佢地可行既棋越來越少
國泰炒人, 鎖機場, 封港鐵呢d 招全部傷民意既招都出晒
連之前d 廢話都唔講直接唔答應五大訴求
之後都應該係唔理民意咁不斷打壓

而家得返兩條路
第一條，支港皆亡
第二條，支亡
唔會有第三條路
但明顯支那明知死都要拉香港陪葬
我既想法都係建基於支共臨死會有一刻理性
你話我係妄想都合理
不過大勢所趨
不可控既因素就係支那會做得幾盡

大家頂住

推
但唔好鬆懈

up

係，一致通過會快好多，10月1號前都有機會通過

美國兩會復會

同埋票數比例係有個政治倫理喺入面
大比數=一定要keep住做跟到足
僅僅過就好易有議會內既反對聲音，共諜/親中議員可以事後提出修訂條例，淨係debate都可以拖慢美國成個行政

大家加油

好似話去到11月先通過人權法

1. 經過兩個幾月，呢個方向徹底失敗，民情仍然憤怒
2. 前線人數增長中
3. 要立一早係8月5日就立左
4. 美國9月清算左港共政府，都未到港共政府排期打官司

政府輸9梗

干預外資真係傷到香港資本主義核心價值

各位真係要堅持
其他行業我唔知
小弟做間大既百貨公司, 日日見到公司個SALES REPORT,
比較上年同一日得番6成生意, 如果果日有遊行, 可能得番2-4成

好多老細都好頭痕, 會俾好大壓力政府, 搞唔掂真係會執粒
講真, 為香港, 我唔會介意無左份工, 所以各位請繼續努力啦

絕對唔會放棄

我哋控制唔到，只有外國勢力先逼到中共

所以要繼續抗爭

聽住，即刻展開全民外交，要將個氣氛炒到熾熱!!!!!

參眾議院議員人數約有 500 人，佢哋嘅名錄可以喺以下嘅 Wiki Page 搵到：

以下係一啲回覆嘅範本，歡迎自行取用及修改（如果名太長或會爆字數），如能按該議員主力關注嘅議題去度身訂做內容則更佳：
1. Dear (Title Name), please pass HK democracy and human rights acts. We encourage sanctions and other possible measures to ensure HK's democratic progress is in place. It is for the best interest of the US, and HK's freedom fighters. Thank you.
2. Dear (Name Title), HKers 100% support passing HK democracy and human rights act. Any claims saying HK doesn't want that is not true. HK's legislators have been failing HK's democratic progress for the past 30 years. That's why we have to voice out directly by ourselves.
3. Dear (Title Name), please liberate Hong Kong by passing HK democracy and human right actions and impose sanctions on us if necessary. This is the best way to keep the commies out of the free world's door. Thank you.
另外有圖像，歡迎一併附上。

有說 Retweet 同道嘅信息效果或會更佳，大家加減做啦。如果相信當下就目前情況有更緊要嘅事可以做，歡迎各自努力，畢竟做網軍會花費時間。但呢刻為咗殉國嘅人，被捕嘅人，受傷嘅人，押上前途嘅人，咩都要試下。一齊嚟為美國喺通過香港人權及民主法案前吶喊助威，營造良好氣氛啦。
天佑義民及香港。

無錯

就算打幾年都唔放棄

在黎緊所有遊行同集會，請大家要寫標語:
please pass HK Human Right and Democracy Act
係外媒面前揚。

屌那媽！頂硬上

埋門開始傾已經有震撼作用，貿易戰一樣

未正式加税，淨係話開打，市場己經跌10∼15%

總之大家點都要捱到10月份

支那狗大把在手
又可以賣哂美債
又可以印假美金
仲有黨軍抗美帝

無販民從中作梗，本來都樂觀

而家難講

避重就輕，去到美國唔提普選

又反對制裁香港

照佢地個版本

就算條法案過

都唔會好大殺傷力

希望係
但死都同大家一齊會堅持住

堅持 加油

9月9快啦

我希望呢個po會成真

真 大家一定要撐住 長期作戰

Liberate Hong Kong! Revolution of our times!

頂埋佢

可以失望 不要絕望
點都唔放棄 我要攬炒

我地要捱埋落去呀

呢段說話絕對唔係叫大家之後可以hea，係比失信心既手足繼續努力！！！！！

堅持左就黎3個月
已經嬲到好攰
dllm林鄭快d放過我地

有呢個可能性，但呢批人唔止FBI睇到實，中共間諜一樣睇得好緊，資產轉移一唔小心就會泄露，係講緊好大好大筆錢，中共一定拉人封艇補血。

依家要做既只有每個星期搞造勢大會

佢想拖到9月開學 我地就幫佢拖到10月人權法案加7區賀國慶

黎明幾時到來

加油手足！

唔好諗住3個月時間就可以贏到人類史上最邪惡恐怖的獨裁專制集團, 美國國會10月過咗條法案先算, 之後仲有排玩.

除咗上街發夢L9外, 仲要加強內外文宣同金融戰線, 要做到就算美國未開始制裁, 都要自我引發臨焦土效果, 持續全方位打擊施壓.

香港人最怕就係唔識玩政治既販民

100% pass

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

打我有d野想講
追夢
有80％人勸阻 10％冷眼恥笑 8％人沉默
屋企人 朋友 同事大部份都未必係支持你
因為佢地正正係自己唔敢做
佢地亦想用自己諗法去強加落你到

唯有堅持到最後的人 會實現到夢想

我地要齊撐 一齊行落去

Faith never Die

衝啊

雖然唔建意太開心
但我想手足大家要堅持
默為呢幾個月黎 太多人犧牲...

推！

希望啦
唔敢太正面
有咩意外心臟會負荷唔起

大家已經挨咗兩個幾月
唔係唔挨埋落去等佢死阿？

想10月1日 收大禮

堅持 努力 加油！

一定要10月1前通過

留力 集會 入機場 十月一日再玩串個Party!!
最重要 不被捕不受傷 保護好自己！

攬炒都好 可以見證香港死亡 幾難得

港共呢個幾星期既行動
令我覺得annoying多過嬲
國際形勢無可逆轉
唔選擇止蝕之餘
仲要repeat之前既錯事
想點撚樣

堅持落去
The darkest hour is just before the dawn.

BACK TO 1997 6 30 ORHongKong Independent

唔自滿 但要相信

希望承你貴言

O say can you see

無論點
堅持到底 就是勝利

對家開出成功指標就係拉人，抗爭者要贏就係唔俾人拉。
無論係安份守己留係屋企，定係發夢而好彩甩身，
重點係唔好俾佢地交數，佢地交唔到數，即係事件無法平息

大家撐住，要堅持出嚟

其實係
就係知無棋先會將所有可用既棋都搬晒出黎
不過9月係黑暗的
要堅持到10月先開始有希望

所以一定要堅持

快啦 香港人好辛苦

堅持到底

pppp

Make sense

絕不放棄

所以和理非要做多d野,唔係係到等,成日靠勇武做,和理非行動唔見哂

9月9我生日，如果可以，我想係煲底慶祝

去到十一月選埋先啦最少頂到果個時候 再見唔到贏既希望就永續落去

香港人成最大贏家

去機場睇空姐

9月9都唔係即刻通過
起碼都要9月底先通過

之後贏輸都好，而家都要繼續堅持

佢根本冇晒棋
美國睇場,冇得直接出解放軍

夠膽咪戒嚴,同班商家佬攬住一齊死真係與有榮焉

要堅持
不鬆懈

希望成真 但係9月9號咩事?

中共根本嗰頭近，係港府無條件拖落去，唔係市民

我最擔心係孽瘤佢地幾個阻一阻，個法案推遲幾個月，個運動唔知頂唔頂到咁耐

香港人 應承我 不撤不散

唔fact check都信你

有無得全港黑警無得外岀旅遊
一岀就拉

好奇一問 點解係9月9？

1，民情係憤怒，我同意，
2，前線拉左好多人，每次都拉30-50人，巳經少左好多人
3，今日之後，好快就立法，你看完記者會，就明白，
4，美國最快10先可以清算，香港政府10前就可以立法

一定要贏

我相信！！！！

堅持！努力！一定會有𥌓光？一

所以重點係不被捕！
咁先可以長期抗戰

頂住呀

在人類歷史上，凡屬將要滅亡的反動勢力，總是要向革命勢力進行最後掙扎的，而有些革命的人們也往往在一個期間內被這種外強中乾的現象所迷惑，看不出敵人快要消滅 ，自己快要勝利的實質。

《第二次世界大戰的轉折點》（一九四二年十月十二日），《毛澤東選集》第三卷第八八五頁

佢地呢班「小朋友」

待到秋來九月九
我花開後百花綻

總係覺得10月1號一定有事發生
希望係好事

721 811

手足頂撚住

堅持到底！直至睇到高官同克警折墮

承你貴言

香港人與你同在

頂撚住啊大家

你話我自慰又好打飛機又好
我就係鍾意咁撚正面堅持就是勝利

依家我地唔好行錯棋 唔冷卻

就會贏

我地真係要堅持
香港人人材輩出
我先唔撚怕呢個政府要推倒重來 我地大把智慧重建香港

其他人屋企都有老豆老母

唔過法案咁點？

加油

頂住!! 唔可以輸 !!!!

但係葉瘤同其他議員無共識點會一齊去美國？

立即普選 否則攬炒

港共點都想拖埋9 10月
睇我地會唔會自己收皮

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

agree

一定要跟撚到足

睇得出港共無計
個d咩緊急法、解放軍根本得個講字
支聯辦、支那高官係香港大把資產
柒婆一出大絕領導先死

我地要盡量再吸收外國支持！全球圍共

別自滿
起碼要去到10.1
亦要有心理準備打到下年

但願如此

堅持，攬炒啦，你班仆街

其實港共一早就死左
我地依家打緊既係中共....

唔可以太樂觀 依家打緊大boss 共產黨

agger

八年抗戰

我信你，頂咗咁耐冇奶油而家先放棄

希望，自己一個行街行到想喊

我真係唔樂觀

尤其泛民咁鬼鼠去開會
點知佢會唔會賣左香港人
我驚佢地今次開完會, 美國就會暫緩通過果個法案

可能777就係知道有咁既一著, 先咁企硬
佢根本唔驚先會高調向示威者宣戰

反送中由第一日開始就係一場冇勝算嘅仗
呢3個月以嚟我哋都係喺絕望嘅深淵奮鬥
唔好寄望可以一年內冇事
未頂到中共倒台香港重光
都係辜負咗一眾烈士

堅持!

你咁同捉鬼有咩分別 同路就係要信任 如果出賣左我地 就自然會有清算

手足頂住

唔好過份高估美國條法案

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

擺消費

頂住！！！

頂燃住啊！香港人！

ATV都垂死掙扎咗廿年，唔好咁樂觀

點會死口面

政治家咩情況都要死頂扮輕鬆

鳳凰 將會 浴火重生！

大家撐住!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實係由2014年開始己經唔信佢地
& i'm not the only one
大家就算放手比佢地做野都要留個心
唔可以有泛民label 就完全信任

(呢樣同相信前線決定好唔同, 前線放手搞, 和理非文宣物資back up,因為我地係同level 既人(平民). 而泛民如果賣港,我地無仇報亦無能力報)

五大訴求
缺一不可

準備同佢做忌，10月1日生日同死忌一齊做

我哋係唔撚輸得
講完

Ok信你

頂住！！